
                      Buena pelicula, como la mayoria de las que trabaja Tom Hanks. Hombre de negocios si mucha suerte en la vida que va a vender a los jeques un sistema de comunicacion para videoconferencia y en ese viaje de negocios encuentra el amor.
        
            